轉台 求plan sale請入

HKBN 6月尾到期，要真無限全速plan 請出招

有冇csl sales 入黎？